放PS4 價錢可儀

PS4 厚機 黑 冇花冇刮仲好新

連手制 電源線 hdmi線

加5隻games

有興趣tg: pkjjj369

Deep web

$1

Deal tg me

$2 fast trade ok?

US dollars or rmb?

20yen ok?

Ok 我燒部ps4比你

$1500

1800

冇雪花唔要

50000

1801

1802

1802.5

20000港幣 大家唔好同我爭

Ching 有咩game ?

Tg me

30000 ching事成我分半個手制俾你 唔好同我爭